準備買入doge～

有冇Ching 一齊試試佢？

入貨位到喇

咩黎?

美股？ search唔到嘅

crypto

點解牛牛搵唔到

no thanks.

連燈Crypto區伸手組合
嚴選百倍幣＋持倉比例：
40%XRP
30%DOGE
30%其他幣（ETC, NEO, VET, EOS, BCH, LTC, TRX)

簡介：XRP及DOGE雖位列幣市十大市值，唯估值仍嚴重偏低。以此兩大幣做膽，再加上另外7隻高潛力幣，料升幅可完勝BTC和ETH。

加密貨幣

要打密碼黎買？

已到買入價，0.048。target 1 0.097. Target2 0.110 target 3 0.127
暫時set止損位： 0.046 (4%)

要down幣安app.佢係全亞洲第一加密貨幣市場，都係最安全多人用。不過申請帳號一定要人面識別。

多謝師兄 陣間試下先，有冇得買埋比特幣

你個假膠咪害人

咁快到止蝕位？

暫時已分批買入， 0.05 （25%）倉位 0.049 （25%） 0.0481 （50%）

有。不過昨日到今朝已破頂又升左6% 。個人不建議高追。

首先加密貨幣上落大同快，我個人比較嚴謹最多4-5%止損。如果低過止損價賣出，都證明自己指標失敗，我都會找有新一個既買入位重新買入。
即使我掛單賣出後回升我亦都會重新買入，因為佢係我原定買入位

謹慎啲都好嘅

推推～ 些post 想做個人投資交易日記記錄。

LM學野 無炒過Crypto

暫時會set 0.05-0.048為適當買入價。

Crypto十年前已經有，近幾年開始成熟多人知曉，甚至有好多交易高手已獲利過千萬收山。

師兄短炒？
我買係諗住博Elon musk reform doge 繼而升好多, 所以算係長揸

AC

原先學緊day trade stock.不過近排發覺crypto 交易好多好處，一來交易費平好多，24小時交易。
我都係因波段做交易，所以轉左黎呢邊學炒crypto
DOGE 我純粹睇岩佢波段發現佢走勢切合我指標，而選擇買入。
當然都知道佢有Elon musk 消息，當係強心針。

C2c

用VB
分幾轉得唔得?

更新
入場價0.0488 現價0.052
已獲利6.5%
暫將止損位移動至入場價， 用來保證穩賺不賠

go go go

唔太清楚咩係VB。
我用開幣安，c2c 分幾轉出金

唔好撚入呀.. 入左就好似我咁

玩槓桿輸到仆街

現貨買入。

槓桿除咗抽新股，都絕對唔建議

virtual bank虛擬銀行

唔直接p2p去自己accout 先經VB

p2p>vb>自己銀行

玩咩平台好
除左幣安

有聽過Gemini

呢兩間比較大既平台。不過詳細出入金方法真係唔太清楚。

Oic thanks

咪再推人買 XRP 啦。。。。。 等了幾年還是沒有起息，有少平臺有得trade,同幾年前差好多。

XRP 我幾年前 0.16 買到上個月0.3走，換了 DOGE 。。。

真傻定假on9?

0.007買入 0.08全走
最近又入翻場

幣安用我referral有10%手續費rebate
YUJN5BUZ

上呀先突破0.05375

Gogogo

更新
獲利0.0625（25%）
止損位 0.054

dog未係囉